其實世界各地抗爭革命 對中美好重要

成功例子 叫人鼓舞 模仿
失敗例子 令人沮喪 消極
21世紀 有無可能所有 有互聯網既獨裁政權都消失？
禁斷唔到外界資訊 互聯網令新時代既獨裁政權唔能夠再好似過去一百年咁 平衡到 發展同政權穩定
一係好似北韓咁
一係汶箂沙特阿拉伯依類得天獨厚 有錢獨裁國咁

其他獨裁國家開始左半開放發展後 最後都會走向革命

新加坡係奇葩

自古以來 資源國 或壟斷貿易路線 都可輕輕鬆鬆賺大錢
所以古代北非馬里國 國王mansa musa 係人類史上有富有既人 壟斷貿易路線 同時係當時最大產金國